（新力軍）10.18.細路女帶口號，自發高呼：「解散警隊」

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

好可愛